成日聽人話「你條死產」, GOOGLE完先知呢句幾陰毒

死產，或稱為胎死腹中，通常定義是在懷孕20至28週或之後的胎兒死亡[1][2]。描述胎兒在母體子宮內即死亡的現象[2]。死產可能導致母親的內疚[7]。死產和流產不同，流產是指早期妊娠失敗，胎兒出生後死亡[7]。

一直都以為呢句冇乜野

因為平時聽得最多係 難產/流產

仲以為死飯鏟頭咁解

死產最撚慘係個大肚婆要好似生仔咁痾返條屍出嚟

咁含家産呢？

死全家

冚家剷